金囝不要死 金正恩玩留區

米登

死前會唔會掟返粒核彈

如果死於武肺 我估會射落中國

佢個妹會唔會徵男寵

樓主極度5毛 金正恩呢個大魔頭都玩留？

死前可唔可以射粒核彈去中南海

蓋狗又想玩sm

食得太撚過分，要還

死前做翻件好事 核平匪國 㩒沙哈咪打

樓豬快啲同金囝一齊腦死啦

咪撚25啦

願意用利物浦英超首冠換返金仔條命

無25 一向反蓋
你又柒

死左邊個做阿頭

俾樓主燈死...

如果金仔死 我切柒

金仔死咗，佢啲醫護都應該要被標靶治療

好想同李雪主挽前列線

OK正

臨死前可唔可以俾啲純天然北韓妹我，要20個

燈死金仔
最大得益人係

金正男表示：快啲落黎隻抽

佢個妹接班?睇個樣好串，北韓武則天？

佢條女

金正恩不要死

集氣

燈撚死左

不要死

都多鳩餘
成個北韓傾全國之力去救佢，想死都難

咁佢老豆就唔會咁早死啦

21號連金正恩都沖出嚟分散注意力

支那突登放料分散721注意力

金囝死左 佢要賣去富士了

遲早捉你返北泡將你 佩決

好顛

Rip

金金可否不要死 再領高峰

南北統一

快d 死
依個時候死 有機會見證歷史

36歲 有個咁大既女？

屌 睇錯 自膠

好撚柒啊屌你老母傻閪港父狗